行政長官記者會極可疑!!!

首先個記者會係行政長官召開，唔係差佬
行政長官係香港特區政府首長，行政機關首長
連自己一座office (CEO)都有
點解要係警政大樓開會?
發言時按慣例，如果係政府機關，會用區徽做代表，亦代表行政機關首長身分(有如美國個president徽章)
依家淨係有龜logo冇抽氣扇，代表佢係屬於警隊

依家姐係點，正式警察治國?

軍事政變

唔好亂講野，陣間中共嬲
嬲得濟出老解剷平狗屋

好懷疑林鄭有否被挾持

我都諗左好耐
真心覺得似係警隊示威 放軟手腳hea做 由義士們攻立會
報翻上次林奠割席之仇 同警告林奠咪撚再玩野 綁佢係同一條船
林奠似係俾黑警焗尻佢係狗屋開記招 話俾市民+林奠聽自己權力好大 特首都架空到
尋晚林奠似人質多過首長
不過唔好幻想警犬倒戈幫我地 如果係真 未來局勢會係 政府vs義民vs保皇+黑警

如果依你所言
何妖藍派同黑警一派想奪政府權

尋日最安全係警總喎，其他地方都怕被衝

門常開喺正立法會隔離，不了
警總尋日裡面應該坐晒決策層同公關，直接指揮警犬

剷lo,到時真係睇狗咬狗

佔中第一晚CY都在禮賓府對外電視講話
同埋尋晚警察總部仲危險過禮賓府
林鄭冇可能親自去警察總部督師

港軍

sorry. 未能同意犬總安全過林鄭屋